一人n個食野嘅奇呢習慣/鍾意食嘅野

見呢排負能量咁多 講野食好似開心啲💚
我先
好鍾意食oreo 一定要浸全脂奶 浸13秒用湯羹筆番上嚟食！
行完山要飲酸梅湯 唔可以太甜個啲
好鍾意食snack express 嘅燒賣 每日都要食

snack express既燒買係唔差

巴打落唔落辣油

食麵包會剩返一啖唔食

好鍾意食燒賣 每日都要食 去都每一個國家都必需要食
👍
👎

點解嘅😂

其他國家都有燒賣架咩

有 但未必啱食👍
👎

食晒唔鍾意食嘅野先E.G: 雜豆 菜 飯麵etc
先食啲餸

有段時間好鍾意食醃洋蔥

利申：巴

消化餅浸凍奶 浸幾秒變淋就食
好好食

無論食飯定食麵都一定食晒飯同麵先食餸
所以永遠出街食飯都俾人夾晒我d野食

你去過邊度食

我都會架！！

係咩味架 會唔會好大陣味

一定要比蛋黃口爆

我都會呀！！
消化餅同瑪利餅都好正

我會食凈一啖飯/麵再食餸😂
你試下夾晒落個碗到先？

我識個師兄都會咁
我反而鍾意督穿佢撈麵食

我都係

食中餐只用筷子

食炒麵要落大量辣椒醬

食唔到辣嘅表示
聞到已經流眼淚

香港 九龍 新界